[四叔]初選大搜捕︱提早報到同日「被辭職」 仁安護士學校校長：無怨無悔

多名參加「35+」初選的民主派人士，今天（26日）突然接獲警方通知提早至本周日（28日）報到，包括參加衞生服務界初選的袁偉傑。原是仁安醫院護士訓練學校校長的袁偉傑向《蘋果》表示，今午接獲醫院通知他「被辭職」 及須同日離職。

對於須要突然離開工作了4年的醫院，袁稱感到詫異，但亦理解院方決定，「對醫院無恨、無嬲」。仁安醫院由「四叔」李兆基家族的恒基兆業全資擁有，其長子李家傑現時是全國政協委員。

仁安醫院

all talk, no action,
sounds good, does not work

仁安仆街啦 d staff西 價錢又貴 比狗睇

原來仁安校長咁

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

頂唔住勒

Keyboard saves the world

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

辦事不力，帶風向不成

你就帶風成功，睇下有幾多人留言

ok 裝修恒基

唉，真係好多手足付出好多

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

我就快開#11，帶唔到風向有人要扣人工

和理非都要咬到一個不留

他指自己從沒提倡推翻政權，甚至曾協助年輕人加深了解自己國家，卻被指顛覆國家政權，至今不能理解

仲要得票極低
完全係躺著也中槍
不過佢應該無事既
佢同安德里李芝融呢d最安全

好難講

中共比人圍到癲左，就淨係識鎖國咬自己人

李國麟仲更加
完全唔關事

下

係，全部唔比走

人地做支那大肚婆生意，話鳩知你香港人啦

但聽5:0個講法
起碼聽日應該唔會落案（雖然未必全部人都同佢一樣）
個popo話係兩個鍾錄影唔係拉佢/續保
同埋佢話做icac個時重案搜完證都會有second phase錄影盤問，預期無半年都唔會落charge

根本開地圖炮寧枉莫縱，一定會殺清反對派同潛在反對派
仲有人心存僥倖包括以為自己係普通市民就無事既，我真係恭喜佢

一個都不能走

佢開地圖炮根本無得驚

仲有支那人性格，上面落ORDER捉三個，下面個奴才一定會自作主張捉夠五個邀功

陰功

佢真係好好人 又幽默

咩負面消息都好，大家盡自己能力盡做

滴水穿石

當年仲收好多雙非孽種出賣居港權賺盡香港人陰質錢

外國爭住要

呢d先叫校長

香港做教育 上到位既都係仆街多

其實如果可以佢係真係想捉晒全香港人去集中營，只係佢仲未做得出

估佢唔到喎

呢條垃圾block鳩佢算啦

push

認撚住。有乜都唔撚去仁安！！！！

所以無得驚
初選都變顛覆

校長有骨氣

如果夠料，係一定又用過千狗力捉咗人
所以應該係進一步調查

懦夫#292292，幾時去站務台投訴分身問題幫幫連仔手可以嗎

d圖好正

咁大壇野應該唔會咁快完成調查
而如果只係因為有參加初選就告，咁1月頭已經落得charge

快d開喇， 幾時移民